Online interview 有咩要注意

dress code洗唔洗平時咁

著返條褲

記得影你住公屋
唔好太有$

entry level office工

要確保你坐嘅櫈，唔會有嘢頂住

起碼上半身都著返恤衫打呔喇

靚女：show下自己胸肌 同muscle

男：求撚期

你下面著緊孖煙通
千祈唔好起身

下身乜都唔著，傾唔掂嘅話必要時露械

收起盒紙巾先

上面恤衫 下面底褲

試一次聲先，有次勁細聲搞左輪先得